# Chinese message file for YaST2 (@memory@)
# Copyright (C) 2005 SUSE Linux Products GmbH.
# Copyright (C) 2002 SuSE Linux AG.
# Copyright (C) 2001 SuSE GmbH.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: base\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: apparmor-general@forge.novell.com\n"
"POT-Creation-Date: 2006-09-22 10:46-0600\n"
"PO-Revision-Date: 2005-03-09 13:54+0100\n"
"Last-Translator: Novell Language <language@novell.com>\n"
"Language-Team: Novell Language <language@novell.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n > 1);\n"
"X-Generator: KBabel 1.9\n"

#: ../parser_include.c:95
#, fuzzy, c-format
msgid "Error: couldn't read profile %s: %s\n"
msgstr "错误：无法分配临时文件\n"

#: ../parser_include.c:114
msgid "Error couldn't allocate temporary file\n"
msgstr "错误：无法分配临时文件\n"

#: ../parser_include.c:165
msgid "Error: Out of Memory\n"
msgstr "错误：内存不足\n"

#: ../parser_include.c:175
#, c-format
msgid "basedir %s is not a directory, skipping\n"
msgstr ""

#: ../parser_include.c:189
#, c-format
msgid "Error: Can't add directory %s to search path\n"
msgstr "错误：无法添加目录 %s 到搜索路径\n"

#: ../parser_include.c:199
msgid "Error: Could not allocate memory\n"
msgstr "错误：无法分配内存\n"

#: ../parser_include.c:332
#, c-format
msgid "Error: could not allocate buffer for include. line %d in %s\n"
msgstr "错误：无法为 include 分配缓冲区。第 %d 行（在 %s 中）。\n"

#: ../parser_include.c:348 ../parser_include.c:368
#, c-format
msgid "Error: bad include. line %d in %s\n"
msgstr "错误：include 无效。第 %d 行（在 %s 中）。\n"

#: ../parser_include.c:398
#, c-format
msgid "Error: exceeded %d levels of includes.  NOT processing %s include\n"
msgstr "错误：include 超过 %d 级。不处理 %s include\n"

#: ../parser_include.c:423
#, c-format
msgid "Error: #include %s%c not found. line %d in %s\n"
msgstr "错误：找不到 #include %s%c。第 %d 行（在 %s 中）。\n"

#: ../parser_interface.c:65
msgid "Bad write position\n"
msgstr "写入位置无效\n"

#: ../parser_interface.c:68
msgid "Permission denied\n"
msgstr "拒绝许可权限\n"

#: ../parser_interface.c:71
msgid "Out of memory\n"
msgstr "内存不足\n"

#: ../parser_interface.c:74
msgid "Couldn't copy profile Bad memory address\n"
msgstr "无法复制简报，内存地址无效\n"

#: ../parser_interface.c:77
msgid "Profile doesn't conform to protocol\n"
msgstr "简报未遵守协议\n"

#: ../parser_interface.c:80
msgid "Profile does not match signature\n"
msgstr "简报和签名不匹配\n"

#: ../parser_interface.c:83
#, fuzzy
msgid "Profile version not supported by Apparmor module\n"
msgstr "简报版本不受支持\n"

#: ../parser_interface.c:86
msgid "Profile already exists\n"
msgstr "简报已存在\n"

#: ../parser_interface.c:89
msgid "Profile doesn't exist\n"
msgstr "简报不存在\n"

#: ../parser_interface.c:92
msgid "Unknown error\n"
msgstr "未知错误\n"

#: ../parser_interface.c:109
#, c-format
msgid "%s: Unable to add \"%s\".  "
msgstr "%s: 无法添加\"%s\"。"

#: ../parser_interface.c:114
#, c-format
msgid "%s: Unable to replace \"%s\".  "
msgstr "%s: 无法替换\"%s\"。"

#: ../parser_interface.c:119
#, c-format
msgid "%s: Unable to remove \"%s\".  "
msgstr "%s: 无法去除\"%s\"。"

#: ../parser_interface.c:124
#, c-format
msgid "%s: Unable to write to stdout\n"
msgstr "%s: 无法写入 stdout\n"

#: ../parser_interface.c:128 ../parser_interface.c:151
#, c-format
msgid "%s: ASSERT: Invalid option: %d\n"
msgstr "%s: 声明：无效选项： %d\n"

#: ../parser_interface.c:137
#, c-format
msgid "Addition succeeded for \"%s\".\n"
msgstr "添加\"%s\"成功。\n"

#: ../parser_interface.c:141
#, c-format
msgid "Replacement succeeded for \"%s\".\n"
msgstr "替换\"%s\"成功。\n"

#: ../parser_interface.c:145
#, c-format
msgid "Removal succeeded for \"%s\".\n"
msgstr "去除\"%s\"成功。\n"

#: ../parser_interface.c:236
#, c-format
msgid "PANIC bad increment buffer %p pos %p ext %p size %d res %p\n"
msgstr "PANIC 无效的递增缓冲区：%p pos %p ext %p size %d res %p\n"

#: ../parser_interface.c:644
#, c-format
msgid "Unable to open %s - %s\n"
msgstr "无法打开 %s － %s\n"

#: ../parser_interface.c:661
msgid "unable to create work area\n"
msgstr "无法创建工作区域\n"

#: ../parser_interface.c:669
#, c-format
msgid "unable to serialize profile %s\n"
msgstr "无法序列化简报 %s\n"

#: ../parser_interface.c:679
#, c-format
msgid "%s: Unable to write entire profile entry\n"
msgstr "%s: 无法写入整个简报项\n"

#: parser_lex.l:119 parser_lex.l:221 parser_lex.l:347
#, c-format
msgid "Found unexpected character: '%s'"
msgstr "发现意外字符： '%s'"

#: parser_lex.l:159
#, c-format
msgid "(ip_mode) Found unexpected character: '%s'"
msgstr "(ip_mode) 发现意外字符： '%s'"

#: parser_lex.l:174
#, fuzzy, c-format
msgid "Unexpected character in interface name: '%s'"
msgstr "发现意外字符： '%s'"

#: parser_lex.l:213
#, c-format
msgid "Found unknown flag: '%s'"
msgstr ""

#: parser_lex.l:326
#, fuzzy, c-format
msgid "Found unexpected keyword: '%s'"
msgstr "发现意外字符： '%s'"

#: ../parser_main.c:131
#, fuzzy, c-format
msgid "Warning (%s line %d): %s"
msgstr "警告（第 %d 行）："

#: ../parser_main.c:255
#, c-format
msgid "%s: Could not allocate memory for subdomainbase mount point\n"
msgstr "%s: 无法为子域基底装入点分配内存\n"

#: ../parser_main.c:274
#, c-format
msgid ""
"Warning: unable to open %s, attempting to use %s\n"
"as the subdomainfs location. Use --subdomainfs to override.\n"
msgstr ""

#: ../parser_main.c:305
#, c-format
msgid ""
"Warning: unable to find a suitable fs in %s, is it mounted?\n"
"Attempting to use %s as the subdomainfs location.\n"
"Use --subdomainfs to override.\n"
msgstr ""

#: ../parser_main.c:347
#, c-format
msgid ""
"%s: Unable to query modules - '%s'\n"
"Either modules are disabled or your kernel is too old.\n"
msgstr ""
"%s: 无法查询模块 －'%s'\n"
"模块被禁用或内核过旧。\n"

#: ../parser_main.c:352
#, c-format
msgid "%s: Unable to find "
msgstr "%s: 无法找到"

#: ../parser_main.c:352
msgid ""
"!\n"
"Ensure that it has been loaded.\n"
msgstr ""
"!\n"
"确保其已装载。\n"

#: ../parser_main.c:368
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"%s: Sorry. You need root privileges to run this program.\n"
"\n"
msgstr ""
"%s: 抱歉。您需要 root 用户特权来运行此程序。\n"
"\n"

#: ../parser_main.c:375
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"%s: Warning! You've set this program setuid root.\n"
"Anybody who can run this program can update your AppArmor profiles.\n"
"\n"
msgstr ""
"%s: 警告！您已将此程序的 setuid 设置为 root。\n"
"任何可以运行此程序的人都能更新您的子域简报。\n"
" \n"

#: ../parser_main.c:442
#, c-format
msgid "%s: Errors found in file. Aborting.\n"
msgstr "%s: 文件中发现错误。正在中止。\n"

#: ../parser_misc.c:269
msgid ""
"Uppercase qualifiers \"RWLIMX\" are deprecated, please convert to lowercase\n"
"See the apparmor.d(5) manpage for details.\n"
msgstr ""

#: ../parser_misc.c:313
msgid "Exec qualifier 'i' must be followed by 'x'"
msgstr "Exec 限定符'i'必须后面跟有'x'"

#: ../parser_misc.c:315
msgid "Exec qualifier 'i' invalid, conflicting qualifier already specified"
msgstr "Exec 限定符'i'无效，已指定了和其冲突的限定符"

#: ../parser_misc.c:327
#, c-format
msgid "Unconstrained exec qualifier (%c%c) allows some dangerous environment variables to be passed to the unconfined process; 'man 5 apparmor.d' for details.\n"
msgstr ""

#: ../parser_misc.c:334 ../parser_misc.c:355
#, fuzzy, c-format
msgid "Exec qualifier '%c' must be followed by 'x'"
msgstr "Exec 限定符'i'必须后面跟有'x'"

#: ../parser_misc.c:337 ../parser_misc.c:358
#, fuzzy, c-format
msgid "Exec qualifier '%c' invalid, conflicting qualifier already specified"
msgstr "Exec 限定符'i'无效，已指定了和其冲突的限定符"

#: ../parser_misc.c:376
#, fuzzy
msgid "Invalid mode, 'x' must be preceded by exec qualifier 'i', 'p', or 'u'"
msgstr "无效方式，'x'前面必须带有 exec 限定符'i'、'u'或'p'"

#: ../parser_misc.c:396
#, fuzzy, c-format
msgid "Internal: unexpected mode character '%c' in input"
msgstr "内部：输入中有意外方式字符"

#: ../parser_misc.c:426 parser_yacc.y:222 parser_yacc.y:315 parser_yacc.y:327
#: parser_yacc.y:387 parser_yacc.y:521 parser_yacc.y:533 parser_yacc.y:553
#: parser_yacc.y:591 parser_yacc.y:623 parser_yacc.y:637 parser_yacc.y:651
#: parser_yacc.y:665 parser_yacc.y:679 parser_yacc.y:707 parser_yacc.y:737
#: parser_yacc.y:775 parser_yacc.y:792 parser_yacc.y:806
msgid "Memory allocation error."
msgstr "内存分配错误。"

#: ../parser_misc.c:738 ../parser_symtab.c:555 ../parser_regex.c:488
#: ../parser_variable.c:227
#, fuzzy, c-format
msgid "AppArmor parser error: %s\n"
msgstr "子域语法分析错误，第 %d 行： %s\n"

#: ../parser_merge.c:64
msgid "Couldn't merge entries. Out of Memory\n"
msgstr "无法合并项。内存不足\n"

#: ../parser_merge.c:92
#, c-format
msgid "profile %s: has merged rule %s with multiple x modifiers\n"
msgstr "简报 %s：已将规则 %s 和多个 x 修改程序并合\n"

#: parser_yacc.y:362
#, fuzzy
msgid "flags=(debug) is no longer supported, sorry."
msgstr "抱歉，不再支持默认允许的子域。（域：%s）"

#: parser_yacc.y:398
msgid "Assert: `rule' returned NULL."
msgstr "声明：`rule'返回 NULL。"

#: parser_yacc.y:407
msgid "Assert: `netrule' returned NULL."
msgstr "声明：`netrule'返回 NULL。"

#: parser_yacc.y:424
msgid "Assert: 'hat rule' returned NULL."
msgstr "声明：'hat rule'返回 NULL。"

#: parser_yacc.y:487
#, c-format
msgid "Unset boolean variable %s used in if-expression"
msgstr ""

#: parser_yacc.y:545
#, c-format
msgid "missing an end of line character? (entry: %s)"
msgstr "是否缺少行结束字符？（项：%s）"

#: parser_yacc.y:586
msgid "Assert: `addresses' returned NULL."
msgstr "声明：`addresses'返回 NULL。"

#: parser_yacc.y:689
msgid "Network entries can only have one TO address."
msgstr "网络项只能有一个 TO 地址。"

#: parser_yacc.y:694
msgid "Network entries can only have one FROM address."
msgstr "网络项只能有一个 FROM 地址。"

#: parser_yacc.y:712 parser_yacc.y:743
#, c-format
msgid "`%s' is not a valid ip address."
msgstr "`%s'不是有效的 IP 地址。"

#: parser_yacc.y:756
#, c-format
msgid "`/%d' is not a valid netmask."
msgstr "`/%d'不是有效的网络掩码。"

#: parser_yacc.y:763
#, c-format
msgid "`%s' is not a valid netmask."
msgstr "`%s'不是有效的网络掩码。"

#: parser_yacc.y:789 parser_yacc.y:809
#, c-format
msgid "ports must be between %d and %d"
msgstr "端口必须在 %d 和 %d 之间"

#: parser_yacc.y:876
#, fuzzy, c-format
msgid "AppArmor parser error in %s at line %d: %s\n"
msgstr "子域语法分析错误，第 %d 行： %s\n"

#: parser_yacc.y:879
#, fuzzy, c-format
msgid "AppArmor parser error, line %d: %s\n"
msgstr "子域语法分析错误，第 %d 行： %s\n"

#: ../parser_regex.c:247
#, c-format
msgid "%s: Illegal open {, nesting groupings not allowed\n"
msgstr "%s: 不合法的左侧大括号 {，不允许嵌套分组\n"

#: ../parser_regex.c:267
#, c-format
msgid "%s: Regex grouping error: Invalid number of items between {}\n"
msgstr "%s: Regex 分组错误：{} 内的项目数无效\n"

#: ../parser_regex.c:273
#, c-format
msgid "%s: Regex grouping error: Invalid close }, no matching open { detected\n"
msgstr "%s: Regex 分组错误：无效的右侧花括号 }，未检测到匹配的左侧花括号 {\n"

#: ../parser_regex.c:339
#, fuzzy, c-format
msgid "%s: Regex grouping error: Unclosed grouping or character class, expecting close }\n"
msgstr "%s: Regex 分组错误：未关闭的分组，正在等待关闭}\n"

#: ../parser_regex.c:353
#, c-format
msgid "%s: Internal buffer overflow detected, %d characters exceeded\n"
msgstr "%s: 检测到内部缓冲区溢出，超过 %d 个字符\n"

#: ../parser_regex.c:357
#, c-format
msgid "%s: Unable to parse input line '%s'\n"
msgstr "%s: 无法对输入行'%s'进行语法分析\n"

#: ../parser_regex.c:390
#, c-format
msgid "%s: Failed to compile regex '%s' [original: '%s']\n"
msgstr "%s: 未能编译 regex'%s'[原始：'%s']\n"

#: ../parser_regex.c:394
#, c-format
msgid "%s: error near               "
msgstr "%s: 错误接近"

#: ../parser_regex.c:404
#, c-format
msgid "%s: error reason: '%s'\n"
msgstr "%s: 错误原因： '%s'\n"

#: ../parser_regex.c:413
#, c-format
msgid "%s: Failed to compile regex '%s' [original: '%s'] - malloc failed\n"
msgstr "%s: 未能编译 regex'%s'[原始：'%s'] － malloc 失败\n"

#: ../parser_policy.c:102
#, fuzzy, c-format
msgid "ERROR merging rules for profile %s, failed to load\n"
msgstr "简报 %s 中存在错误，未能装载\n"

#: ../parser_policy.c:134
#, c-format
msgid ""
"ERROR profile %s contains policy elements not usable with this kernel:\n"
"\t'*', '?', character ranges, and alternations are not allowed.\n"
"\t'**' may only be used at the end of a rule.\n"
msgstr ""

#: ../parser_policy.c:179
#, fuzzy, c-format
msgid "ERROR processing regexs for profile %s, failed to load\n"
msgstr "简报 %s 中存在错误，未能装载\n"

#: ../parser_policy.c:206
#, fuzzy, c-format
msgid "ERROR expanding variables for profile %s, failed to load\n"
msgstr "简报 %s 中存在错误，未能装载\n"

#: ../parser_policy.c:259
#, c-format
msgid "ERROR in profile %s, failed to load\n"
msgstr "简报 %s 中存在错误，未能装载\n"

#: ../parser_policy.c:413
#, c-format
msgid "%s: Errors found in combining rules postprocessing. Aborting.\n"
msgstr "%s: 在组合规则后处理中发现错误。正在中止。\n"

#: ../parser_policy.c:420 ../parser_policy.c:427
#, fuzzy, c-format
msgid "%s: Errors found during regex postprocess.  Aborting.\n"
msgstr "%s: 在 Regex 后处理中发现错误。正在中止。\n"

#~ msgid "%s: Could not allocate memory for subdomain mount point\n"
#~ msgstr "%s: 无法为子域装入点分配内存\n"

#~ msgid "Default allow subdomains are no longer supported, sorry. (domain: %s^%s)"
#~ msgstr "抱歉，不再支持默认允许的子域。（域：%s^%s）"

#~ msgid "md5 signature given without execute privilege."
#~ msgstr "给定的 Md5 签名没有执行特权。"

#~ msgid "Negative subdomain entries are no longer supported, sorry. (entry: %s)"
#~ msgstr "抱歉，不再支持负的子域项。（项：%s）"

#~ msgid "Exec qualifier 'u' must be followed by 'x'"
#~ msgstr "Exec 限定符'u'必须后面跟有'x'"

#~ msgid "Exec qualifier 'u' invalid, conflicting qualifier already specified"
#~ msgstr "Exec 限定符'u'无效，已指定了和其冲突的限定符"

#~ msgid "Exec qualifier 'p' must be followed by 'x'"
#~ msgstr "Exec 限定符'p'必须后面跟有'x'"

#~ msgid "Exec qualifier 'p' invalid, conflicting qualifier already specified"
#~ msgstr "Exec 限定符'p'无效，已指定了和其冲突的限定符。"

#~ msgid "%s: Subdomain '%s' defined, but no parent '%s'.\n"
#~ msgstr "%s: 已定义子域'%s'，但没有父域'%s'。\n"

#~ msgid "%s: Two SubDomains defined for '%s'.\n"
#~ msgstr "%s: 为'%s'定义了两个子域。\n"
